有冇有車既和理非有夢遊？

我晚晚發夢去到黃大仙紀律部隊宿舍格離果間聖公會聖十字架堂前面撞左車？
唔知係咪耶穌真係落左黎見我

就係親仁街果到，發夢夢見自己撞車前，因為想叫停前面架車，所以隻手失左控咁不停響鞍。仲要次次起身都係12點後呀！好邪呀！
嘩…嘈到格離黃大仙紀律部隊宿舍啲人冇覺好訓，好慘。所以我想問問，有冇人同我一樣成日發夢撞車？撞車果陣係點架？

嘩…如果真係晚晚比人咁嘈真係好辛苦…

利申：發惡夢都發到好攰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇巴打入黎傾2句，唔好比我一個咁悶

推呀